amazon 個hyperx cloud flight headset竟然賣緊89.99美元

唔係第三方賣家
平香港一半，除左無保之外諗唔到有咩理由香港買

咁又點
咪又係呃毒撚錢

玩開fps game既係有d用既，但唔打機就唔好買呢d牌子了

又唔係既 呢隻真係幾舒服 日常使用都唔錯
之前買左黎打機 依家就算唔係打機都會keep住用

比上次特價再平多10蚊